港股直通車係用黎仲造巿/走資用

大6跌到仆街，但支共就托香港個巿，食屎啦！